[TG] 廢柴冗員9up谷

新開，鐘意就入

Pish

推

新谷link